

README 

Estos son códigos de ejemplo para el curso de inicio a la cosmología
en el MCTP impartido en el verano de 2014.

Los códigos de este repositorio resuelven ecuaciones de onda y
advección utilizando distintos métodos de discretización.